有沒有大神可以幫手睇英交version-辭職信

Dear Peter Ho,

Please accept this letter as formal notification that I am resigning from my position as [position title] with [company name]. My last day will be [your last day—usually one month from the date you give notice].

Thank you so much for the opportunity to work in this position for the past [amount of time you've been in the role]. I've greatly enjoyed and appreciated the opportunities I've had to [a few of your favorite job responsibilities], and I've learned [a few specific things you've learned on the job], all of which I will take with me throughout my career.

During my last two weeks, I'll do everything possible to wrap up my duties and train other team members. Please let me know if there's anything else I can do to aid during the transition.

I wish the company continued success, and I hope to stay in touch in the future.

Sincerely,
Name

話說，我去交信 比人話英文麻麻地
請問呢封信英文真是好麻麻地?

是9但啦
Dear Peter Ho,

I quit

Bye~

Sincerely
Name

都辭職 仲介意黎做咩

你都搵左個template, 其實你想問乜

ng no la

真

打咁大篇做乜鳩
你交辭職信定係做緊功課？

please accept 咩q, 你炒老細俾佢揀?

垃圾英文

Dear Peter Ho,

I resign la, 88, XD.

Sincerely,
Name

辭職都要照抄範本

禮貌用語啫 無錯喎

平時道歉話please accept our apology唔通又有得話閘住唔接受

見你唔做，搵嘢踩你一吓啫

咁長
次次我都係一句算

求奇上網COPY個最精簡既範本咪算囉
打到鳩咁撚長把撚咩
你上司/HR都係求撚奇望兩眼架姐

有 grammar 問題，同埋d 句子好重複

話你英文麻麻果個都on9，
擺明係網上template

辭職就咪撚用template la

quit
bye

寫咁長做乜

hi,
i quit.
(Name)